近期好多人沖出嚟講 眾籌 眾籌 唔該大家Fc 唔好俾人食人血饅頭

我想講 唔好無啦啦眾籌 眾籌只有星火亦冇其他
要交就交俾星火做 咪撚用個人名義 你叫人點相信你？